【曾蔭權涉貪】余若薇：希望他大步檻過 曾：You are all very kind

前特首曾蔭權被指涉貪及未有申報利益案，陪審團已退庭商議，曾蔭權在離開法院前，記者告訴他前立法會議員余若薇表示希望他大步檻過，曾回答：「You are all very kind」。

當年截圖

果場辯論 我都而家仲回味緊

You are all very kai

法律界